(文長求解) ASUS ROG Strix Z390-F Gaming 信號燈問題

1長聲，3短聲
顯示卡 ( MGA、VGA ) 錯誤
你插野插得唔夠好 Bad contact

就當我顯示卡插得唔夠好

點解用內置都會有呢個問題

返去再試下先

不過我顯示卡驅動一早係最新 定想要我更新底板bios